# Exercies



<figure>
  <img src="../images/atelier_Marcos_Rodrigo.png" width="1000" />
  <figcaption>Atelier de Marco Rodrigo</figcaption>
</figure>




!!! faq "Consigne :"
    Observer la photo de l'atelier de Marco Rodrigo ci-dessus et identifiez un maximum de matériaux différents. Classez-les par famille.


!!! note "Matériaux organiques"


!!! note "Matériaux métalliques"


!!! note "Matériaux minéraux"


!!! note "Matériaux composites"
